金希澈原來咁撚賤格 暗地講人壞話唔認帳

現在爭議有立場差異的金希澈和河承鎮
這位河承鎮是籃球選手出身的藝人
他在直播中說自己和希澈一起喝酒，希澈給他看了成員照片之類的
然後希澈在bubble上否認了，但因為bubble內容是付費的不能洩露，所以原貼不能詳細說明否認內容
接著河承鎮上傳了道歉文後又刪除
原貼表示河承鎮的道歉文裡沒說自己到底是撒沒撒謊，反正就是道歉，然後又把道歉文刪除了
總之雙方目前存在立場差異，持觀望態度

“不久前我和希澈哥一起喝酒了
希澈哥和誰在交往大家都知道吧 ..?
反正在酒桌上
(希澈)給我看了娜璉的照片, 還說她和我長得像“

道歉文:
關於我最近上傳的視頻
我抱著抱歉的心上傳了這篇文字
在上週Twitch直播過程中，我提及了一些人的名字，讓他們感到非常的不舒服和尷尬。
直播結束後，我意識到自己犯了很大的錯誤，立即聯繫了當事人，為自己提及實名而造成的不便和尷尬一再道歉。
之後我在頻道剪輯了視頻又重新上傳的了內容, 又給大家添了麻煩。
因為是懷著輕鬆的心情上傳的亮點視頻所以沒能檢查內容。
刪除視頻後 我再次向當事人道歉，對提及了姓名的人造成了難以想像的損害，我感到非常抱歉。
我今後會注意不會再有輕卒的言行。
對以上提及的各位和粉絲們, 我都表示歉意, 對不起。

河承鎮近照

邊忽似

藍波能無好人 一定會信希澈老師lor..

好心四十歲傷殘老坑咪搞風搞雨靜靜地拎兩蚊優惠咪算

(希澈)給我看了娜璉的照片, 還說她和我長得像“

momo係似返個人就分手la屌

一分手分分鐘爆晒MOMO D野出黎啦

100%啦 份人咁無口德

最中意講晒人地D野出黎扮撚晒熟

今晚切去咗邊

玩具能真係好鍾意作故仔

金希澈把死人口咩都講得出

屌

推

偽君子
枉釘星物先俾佢中出還射得滿滿的

成班傻西中意睇佢既綜藝就當撚正佢係好人明明做親節目把口都唔收

死左

gchi 樓主

原來個NBA韓國仔走左去撈娛樂圈

咁真係幾似

你估momo 平時無同希澈老師講twice 既壞話咩. 等於打工仔都會同條女講同事壞話